報警撚召喚

想問咁樣可唔可以報警告佢阻街

吾係同行應該抄硬